[7月6日追悼會] 念佛回向四亡靈及為香港祈福

念佛迴向，除了迴向亡者，亦能自淨其意，發放正能量淨化社會。請大家踴躍參與，發揮大乘精神，自利利他！為香港加油！

念佛回向四亡靈及為香港祈福
（諷誦般若心經）

時間：二零一九年七月六日
晚上八到十一時

地點：中環愛丁堡廣場

內容：
般若心經
念阿彌陀佛聖號
六字大明咒 唵嘛呢叭咪吽
Om Mani Padme Hum

本活動響應一下活動:
【追悼會：紀念鄔女士（同場設有情緒輔導）】@民間自發
日期：七月六日（星期六）
時間：晚上九點至十一點
地點：愛丁堡廣場

如有需要請自備坐墊

聯絡 telegram

或
pm 本專頁

「七黑」團結打倒白色恐怖